話時話，淘廢呢?今日佢環頭咁大單都唔出黎抽水?

定仲拆緊西貢間屋僭建